有冇人腸胃好差

求救改善方法，已經戒哂煎炸野，但腸胃仲係好差

我 基本上每日嘅便便都係唔成形，有時候食完野半粒鐘已經要去廁所，最衰我介唔到食辣

same here

我直情柯親屎都要用兩三個甘油泵
唔成形 同總係去唔清哂 谷住谷住咁撚樣
咩都睇過哂 照過哂 又會無野

我以前都好鐘意食辣，但為咗身體著想一定要戒

其實自從每日每少飲2公升水之後已經有改善到，但仲係麻麻地

飲少定飲多 格黎 濕重po話飲少啲

腸胃好撚差
每年都因為腸胃問題入廠
唯一解決方法就係盡量少食野
但係就搞到個人好瘦

做運動啦垃圾
唯一解決方法
自己懶唔好賴

你戒左辣腸胃有無好左？ 其實我有時唔食辣腸胃都一樣差，差到食咩都唔吸收，由細到大都瘦mangmang 腸胃差嘅人想增肥都難

食完湯類既辣野都肚痛
屙一兩次就無事

聽到都覺得難受 有無睇中醫睇下咩原因丫？

我每日係廁所用既時間 都要兩 三個鐘⋯

戒咗凍嘢未？
生冷 濕凍嘢都盡量唔好掂
我以前都係咁
後尾淨係戒凍飲已經好咗好多

我依加就係mau喺廁所覆緊呢個post

我一mau 就幾個鐘 熱起上黎就gg

戒咗辣有好咗，不過都係麻麻

我成日運動都好差

早起身就胃痛肚脹
飲親咖啡都痾

上面踎幾個鐘廁所個d你地點返工

腸胃差仲飲咖啡

我以前大便日日都唔成形 食完益生菌藥就好番好多

少飲

你係咪好易發嬲 & 好容易就唔開心 ?

我係好容易就肚痛 一日屙兩、三次屎 未食嘢 都可以肚痛 屙出嚟嘅屎 有陣時正常 有陣時水 好少食生冷嘢 同成日做運動 有冇人知點解 覺得腸胃好敏感

翻到比人炒撚左 出門又去 臨訓前又要去

食得多垃圾就練成銅腸鐵胃

條腸邊有咁撚多屎
就算好撚大督最多20分鐘乜都屙哂

用撚左甘油泵 要等佢排翻出黎 ， 都會有對細粒屎 唔清得哂 先要用

食益生菌堅掂
但個肚成日咕嚕聲都係未解決 有冇人有解決方法

益體健

有 食香蕉 戒食紅肉 刺激性食物 我係咁而腸胃好左好多

冇你地咁誇張
不過次次食親放題 buffet 一食得生冷嘢多一定痾或者嘔
唔同餐廳都係，同行人又冇事
係我嘅問題

我都係
成日柯嘔 特別係放題
依家聽到都驚

+1

係啊

我胃氣多食完香蕉仲衰

咁飲牛蒡茶

你為左個胃睇過幾多次中醫呀 ? 你係咪睇左啲垃圾中醫先搞唔好呀 ?

中醫針對腸胃問題 係對症下藥

其中, 好易發嬲 & 好容易就唔開心 依啲情緒問題都係引起胃部持續不適既主因

試下益生菌

食一個月

濕熱
食少少芒果已經柯到仆街

巴打係中醫？我睇過好多中醫都無乜改善

唔係, 但我都有腸胃問題 , 纏繞左 3, 4 年

睇過好幾名中醫 得出嚟既經驗之談

中醫

我本身情緒問題都幾嚴重

早餐個餐食大份d, 飲一大杯水 要有水果 有每朝開一次大的習慣後 腸胃就好左

我以前個情況仲差
我本身寒底 脾胃差
好鐘意飲凍野 少食菜 同食埋啲垃圾
仲要晚晚兩三點瞓

成日都會肚痛，肚疴，又爛又稀，好易覺得凍，成日都好攰
有次無啦啦肚痛，大便稀得黎又有粘液又有少少血
之後行下行下無啦啦暈低咗
過5分鐘醒返

我無理到半年之後返工果時又出現一樣症狀
但今次有經驗知道自己就暈就伏咗係枱面先
後尾醒返開始知驚

先得23歲人唔想咁快殘，上網Research同問診先知係腸胃癲癇

最近開始早瞓，戒凍野飲同少咗食垃圾，餐飲每次都係叫熱檸水，食多咗菜同買蔬菜汁飲
一有時間就跑步同Gym

唔夠一個月已經精神咗好多，大便有返哂型狀不過都有少少痴，好少肚痛，成個人熱咗好多無以前咁怕凍

頭幾次運動都啲汗都係極臭，仲有一陣酸味
應該係排緊毒同濕氣
而家已經好咗好多，汗都係多但味無咁重

希望我可以繼續Keep住落去
想張家輝話齋:變一次蝴蝶

邊度有蔬菜汁飲買？

戒辣、戒凍飲、戒汽水、戒油膩嘢、戒生冷嘢、避免食太飽（I.e. 自助餐、放題同飲食邊爐）

基本上好一半，唔會成日肚痛無精神

我以前日日起身就食酸辣粉，一日飲兩罐汽水

而家戒曬，除咗一個月一～兩杯凍飲，係好撚辛苦，不過個肚日日鼓鼓聲仲辛苦

同埋睇吓咩食物最刺激，例如奶類嘢會屙，就戒奶茶鮮奶；飲檸茶會屙，就睇吓關檸定關茶事，自己試吓邊樣出事就唔好再食

同埋做運動好緊要，樓上個巴打就係一個好好嘅例子

食益生菌啦，我之前每日屙三至五次，仲要成日都係水或者爛屎。食咗幾個月之後，平均一日屙兩至三次，d屎都變返條狀

坐我隔離個人長期係度打嗝同口臭

便利店同超市都有
KAGOME果隻伴餐蔬菜汁，蕃茄味重小小
通常我買完會攤返變常溫先飲

如果頂唔順就買橙味/提子味果隻

你D屎係咩色?軟定硬?有冇黑色一點點?
影尼睇下

我之前都會成日肚痛要去廁所，之後每日飲幾杯熱茶就無再肚痛，立即見效好神奇

自從飲左大隻奶粉 啲屎好靚
以前都係唔成形

大家可以試下

試試先，飲凍飲唔係幾好，但應該幾貴？

應該飲完仲衰wor

早幾年極差
胃又成日痛 腸又吸收+消化唔好
之後就開始戒凍野 飲好多水 食好多菜
Keep住食益生菌 朝早盡量食d易消化既野
哩一兩年好返好多 就算食生冷野都好小會肚痾
痾屎正常返好多 但同以前一樣咁瘦

應該人人唔同
我飲親奶都勁多屁 同埋有時仲肚痾

唔好食水果 因為冇煮熟...
刺身 同樣原理
唔好飲凍野、飲水都飲暖水，唔好食太多淺綠色既菜，食菜心就最好啦
三個月內一定會有改善

聽過中醫講腸胃差真係唔好食咁多水果，因為比較寒涼，除咗蘋果

最簡單係每日食乳酪/益生菌飲品
我食咗即刻見效

10蚊支，愈大支愈平
有心機嘅話可以自己用搾汁機整

10蚊枝又唔貴wor, 可以日日飲

真係 果啲生菜汁你都唔好飲，未煮熟

夏天好難唔飲凍野

有無人長期胃氣多？食少少野就好飽
無胃酸倒流、無胃痛、驗過無幽門螺旋菌
諗緊照唔照胃鏡好

每日想早啲起身踎下廁所 結果次次一坐就坐到差啲遲到 成日好想痾又要勁耐先耐/痾唔到

想試下食益生菌飲蔬菜汁個d睇下work唔work 但好怕番番下工黎料 公司廁所好污糟唔想係個到辦大事

我胃氣超多，成日想嘔多埋放屁

咁我應該點改善，自問已經戒哂辣，煎炸，凍飲少飲

收工返到屋企夜晚先飲lor

如果買返黎再蒸返熱d蔬菜汁有冇得諗？

咪我上面講果啲囉，做齊果啲起碼唔會再惡化